/* 
  Localizable.strings
  BoxOffice+ReactorKit

  Created by Haeseok Lee on 2022/01/15.
  
*/

"Reservation Rate" = "예매율";
"Curation" = "큐레이션";
"Release Date" = "개봉일";
"Movie List" = "영화목록";
"Please enter your nickname" = "닉네임을 입력해주세요";
"Please write a review" = "한줄평을 작성해주세요";
"Cancel" = "취소";
"Submit" = "완료";
"Invalid score" = "유효하지 않은 점수입니다";
"Invalid nickname" = "유효하지 않은 닉네임입니다";
"Invalid Comment" = "유효하지 않은 코멘트입니다";
"User Rating" = "평점";
"Audience" = "누적관객수";
"Ranking" = "예매순위";
"m" = "분";
"Synopsis" = "줄거리";
"Director/Cast" = "감독/출연";
"Director" = "감독";
"Cast" = "출연";
"Review" = "한줄평";
"Sort" = "정렬방식 선택";
"In what order would you like the movies to be sorted?" = "영화를 어떤 순서로 정렬할까요?";
"OK" = "확인";
